哥帥不低頭：10月之嘛！

【Now Sports-體育】曼城於英超已經落後榜首利物浦8分，但領隊哥迪奧拿拒絕於爭冠路上提早認輸。

曼城於周日英超爆冷主場以0:2不敵狼隊，賽後以8戰5勝1和2負16分排在次席，落後8戰全勝的榜首利物浦足足8分之多。

哥迪奧拿（Pep Guardiola）也承認這個差距很大：「在很多不同的情況下，利物浦仍然沒有失分，但最好不要太在意領先8分的球隊，現在只是10月。」

藍月對狼隊曾經有中場大衛施華射中楣，有點欠運地顆粒無收，是他們在45場主場英超以來首次無法建功，而且今季頭4場主場聯賽已經失掉5分。

雖然如此，但哥迪奧拿仍然對冠軍充滿信心：「我了解麾下的球員，他們仍然很厲害，有能力做得到。」

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？